для авторизации  JSON RPC v2.0 Authentication Extension. Развивать думаю нет смысла ее в полную силу, 
Но первоначальная авторизация на беке необходима.
Поэтому сначала зарегестрировать пользователя на беке. 

